有冇人仲會有猛鬼大廈個SWF FILE

好想懷念下

好耐無聽過swf

細個玩次次一入lift就死左 嬲到仆街

經典

唔係4樓必死咩

之前有人放過

我都太記得
淨係記得入/出lift就收檔

留名
我記得9樓地獄入lift必死就真 一定有死神

都真係唔係好記得隻GAME咩design了
只係記得 印象 2樓好似校園
8樓有問米
9樓地獄
9樓就地獄

有D廁所有鬼要打 但係有時係吸血鬼
有時有D房門一開就會跌落街死
真係好想玩返

猛鬼大廈係 flash 嚟㗎咩? 我印象中好似係 web page 嚟喎 (不過唔知係 static 定 dynamic)